求推 芬蘭手足孤單地輸出革命

之前6月遊行街頭識左一位黎自芬蘭既朋友🇫🇮
一開始同佢只係傾下旅行既野 點知傾傾下變左傾反送中
佢勁有興趣 然後佢就同我分享林鄭係芬蘭既propaganda既行為 eg:登報（有相比我睇 係政府廣告）
同時佢都有話佢見到攬炒團隊既廣告 芬蘭左右翼議會都推動緊香港人權法案
之後大家都會互相send reddit twitter討論 佢最近仲整左條片關於反送中運動 想比芬蘭既人更了解我地反送中資訊
希望大家可以入去Like and share and comment
佢真係好有心

光復香港
時代革命

武漢肺炎完左之後
再相約大家街頭200萬+已逝去既手足大遊行

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

推

push

推，唔該like爆佢

唔好整係係度推，入去like左佢好重要，樓主見到可以麻煩pin一下呢個msg

推 佢咁有心 好值得我地比支持佢
要抗衡藍絲KOL project

Done thx

推 like 爆佢 幫佢上過萬view

Push
Cls

集氣推

upup

Push